cmhk現有客戶買機一定要用98蚊PLAN??

上CMHK個網話最低要98蚊同半年合約
我用緊80蚊PLAN 張約得返少過半年 咁既情況買唔買得
有冇巴打試過係CMHK網購
部機14日內有咩事係唔係返CMHK換機

去cmhk問, 打去cmhk hotline問